點先可以俾泰國人知道香港人支持緊佢地？

就係上twitter retweet 傳開去

#whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

twitter要人

推

推推推推

直播Link:

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

Push

push

推上去推上去推上去

#whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand

屌拿星 橋上掟遮真係睇撚到眼濕濕
Twitter 要人

Tom Holland Thailand

去泰吧玩

聯署叫美國/德國幫手

They need our help

Retweet俾多啲人知

泰國示威網媒直播link

lm

Retweet

僧侶出嚟幫手

啲畫面返晒黎
推

Liberate Thailand

RT

真係要互相扶持互相connect

就算簡單一句支持，加油都好重要

力量就係咁形成

上去Twitter 啦

d畫面

#standwiththailand

條link
泰國禁左成個網 香港人可以幫手簽

pushhh

泰國好似好多明星 KOL都有支持今次運動
加上泰國明星有d都幾紅

泰國加油 香港加油

推
想人哋standwith嘅同時我地都要俾support人

有live

RTed

當警察軍隊開始攻擊平民
泰國人會唔會開始好似香港咁有黃藍絲
之後就有黃藍經濟圈？

做哂
泰國加油呀

佢地一直有黃衫軍支持政府 之前用真槍射死很多人

一睇到啲片 真係忍唔住...

幫襯香港啲黃泰國餐廳
然後poTwitter戰線啦

願榮光 有無泰文版呀 推比佢地唱啦！
We connect

由心出發，支持佢哋唔係為俾佢知，而係肯定佢哋嘅信念

推推

retweeted

WE NEED YOUR HELP PLEASE
#whatishappeninginthailand
#16ตุลาไปแยกปทุมวัน
#ม็อบ16ตุลา
#หยุดคุกคามประชาชน
#ไอเหี้ยตู่
#อยากให้ม็อบพูดเรื่องอะไร
#standwiththailand
#ตํารวจไทยขยะสังคม
#ตํารวจทําร้ายประชาชน
#คณะก้าวหน้า
#HRปลดแอก
#Thailanddemocracy

retweet / share ig 時可以加返個 #SupportFromHongKong tag

藍色水砲

RT

再推

Push ar

會唔會調轉佢有首泰文歌
我地填返中文詞

Keep RT and find tweet to RT

#standwiththailand
#supportFromHongKong

做野啦，係時間支持泰國手足呀

推
一齊retweet

好似香港

蘋果

我覺得願榮光歸thailand正d
因為一起歌就知咩事
久而久之變全球民主之歌/音

一聽全世界不同語言都會明

求泰文巴絲出手

無私去支持佢哋爭取liberty

Pishhhh

哇好多

RT傳開去

幫手retweet

借個位

其實成個東南亞都出晒事！！！

同當日香港一撚樣。。
希望佢地成功

對峙緊

rt

大家RT唔夠，可以的話就寫野打氣啦，中文（書面語）都得

其實去trending㩒落啲Tag，續個續個post留comment retweet已經好好，俾佢哋知道they are not alone. 盡㩒盡留comment.
Twitter好多片睇，不斷recall返上年嘅香港，好多畫面都一模一樣，好心噏，百感交集。
希望大家唔好懶，盡留comment，俾多啲關心同支持。

推推推推推

#whatshappeninginthailand

Trending

泰國當時聲援我地
今日到我地聲援泰國人

RT & comment

Thailand needs your retweet!

黑狗發佈畫面 同 現實

有冇整合 hashtag

請問呢張入面D泰文系咩意思

10年前後

同左個泰妹fd講

this tweet is unavailable

之鋒一嗰Post 一分鐘有50嗰like
我出一嗰post 0 like 0 share
冇咩嘢我出返去玩Twitter喇

Pish

พฤษภา 53 = May 53
ตุลา 63 = Oct 63

我都係啦，不過數字野我唔理
自己盡做就算

BE WATER....

唔俾救護車過

RT

之鋒

#MilkTeaAlliance

done done

Years are now counted in the Buddhist Era (B.E.): พุทธศักราช, พ.ศ., (RTGS: Phutthasakkarat) which is 543 years ahead of the Gregorian calendar.

~Wikipedia

2010 +543 = 2553
2020 + 543 = 2563

有啲tweet開始unavailable
tweeter

英文字幕
RT

推推推

RETWEET!!!!

RETWEET!

裝備示範

睇到d相好心噏追求自由嘅盟友，一定要互相連成一線互相幫手！Twitter 見！

?

From: 印尼twitter

睇相以為係香港

推呀

腦海中即刻諗起 2014 同 612..

strong post LM

互相學習

#whatishappeninginthailand
#HKsupportsThailand
Be water , milk tea allies support each other ! !

up

做野啊

電視台抹黑示威者

點可以唔retweet

無quota

仆街

同CCTVB一樣

The Police with full body armour and water canon truck VS The Protesters with just their bare hands and umbrellas.

full gear 黑警

天下黑狗

泰國啲黑警
好似比香港既溫柔

記得follow返泰國手足

有啲樓主share嘅tweet變咗this tweet is unavailable

衝去唔同page屌柒泰王點睇

我頭先上twitter 見佢地唔識洗藍水
d 中學生寶寶藍晒咁走佬
然後d 泰狗又target 緊d 藍水寶寶

RT!!!!

好有感覺 當年今日

睇多啲bl

Twitter 要人

泰國手足

見到好多香港人留言支持
希望佢地知道佢地並不孤單

TWITTER 要人呀

已retweet

幫手足retweet

推呀 唔幫人平時點叫人幫你

頭先係twitter睇啲片
反而覺得佢地個stage似傘運 除咗㗎水泡車

佢地尋日有啲前線同黑警擁抱

我地運動冇進展撐下人地都可以提升下士氣既～

PUSH

泰國嘅黑警同香港好明顯嘅仲差幾班
不過應該好快就追得上

有冇泰國forum 睇下佢地討論緊咩野?

full gear黑警

twitter要人

出得水炮基本要走冇得戀戰.
曼谷sukhumvit 基本上冇地型打, 一條大直路 一定係武力最大既狗贏
BTS高位, 商場樓梯位都俾狗搶左

除左like rt, 唔知仲可以做乜
希望大家咪懶

已經feel到現場既感覺
上年既所有野只不過變咗個地方

已經有 泰國黃衫軍=保皇室

p牌無力推
泰國手足頂撚住

支持佢地 更應該比佢地知

當時香港有外國人支持係對我地好精神上好大支持

起碼知原來世界上有人睇緊我地

人民不應活於恐懼同被打壓自由嘅環境入面
無論係香港人，定泰國人，都應該有呢種權利

一人做多步，like share comment!

推！

諗住搵泰國人forum
搵到個叫Pantip
哇屌你, 泰國牌香討? 仲衰過香討.
平衡時空個個都係講飲講食 CLS

#StandWithThailand

暴政必亡

想問有冇啲繁體嘅泰國文宣？眼見自己中意嗰間泰國鋪頭share殘體文宣覺得佢好傻又反智所以想睇吓有冇啲繁體嘅可以借俾佢哋share？

泰國手足加油

done

Bangkok Post是英語媒體，一般來說泰國網友應該是不會特別去看的，但昨天晚上有人發現有位記者很呆萌，一時間大家紛紛走告，都上Bangkok Post的新聞直播爭睹他的風采。

（幽默一笑的同時也請關注泰國的狀況！媒體自由已開始受到限縮：
ด่วน! ตำรวจมีคำสั่งไม่เป็นทางการห้ามสื่อทั้งหมดถ่ายทอดการชุมนุมที่ราชประสงค์และอื่นๆ ขณะนี้มีการส่งตำรวจไปเฝ้าบางสำนักข่าวออนไลน์
泰國警方非正式地下令禁止所有媒體直播示威畫面，目前已派出警力監控部分線上媒體[red]

#WhatsHappeningInThailand
#MilkTeaAlliance
#พันธมิตรชานม

所以有啲tweet或者facebook會離奇失效或者直播Link會斷

有啲tweet或者facebook post會離奇失效或者直播Link會斷

咁同憎警察係2樣野
黃色經濟圈呢？

記者已被捕

應緊你中間個句
你睇下自己打咩先

守望相助

所有野既發展真係同香港一樣 極權國家既腐敗

聽講泰國cut network
當地人簽唔到個petition
會唔會可以幫手發散消息出去俾人簽聯署

一鍵已簽

Pishhhh Twitter 見

幫襯阿布泰

我有個泰國朋友上左前線 希望有香港人幫手

- 分享自 LIHKG 討論區 推

推呢個
久違嘅高汁文宣

我係半個泰仔同時好多泰國朋友喺果邊
基本上佢哋啲後生都唔支持香港人抗爭
認為香港人太激進破壞社會

有冇人translate啲攻略post做英文/泰文?
中文書面語都得

WTF？！

咁佢哋點睇泰國抗爭？

做嘢啦喂

Pushhh

幫手推推

spread

英泰簡

跟住香港嘅劇本係唔會work, Thailand 一定要break the loop

迎面兜頭射

d

多謝樓主整合

已retweet

好鍾意呢張相 好型

多謝樓主整合咁多資料推

黑警唔俾救護車過 同 尋日紅海

路人都射

BBC報導被block

文宣tweet

漏奶有乜關係我要批你個波

佢哋差佬仲用緊方陣長盾 驅散為主 雙方都未開波 示威者用我哋傘陣

三萬冚家剷快啲過去戰術交流喇 天下黑狗一樣黑

配上英文字幕

天下黑警一樣黑

係喎 人哋無武肺咩 無限聚令咩 無禁示威咩

點解人哋示威 香港無

push, stand with Thailand

香港示威者分享經驗tweet

今次泰國事源係乜？

鄒家成twitter

推 支持泰國

Hongkongers Stand With Thailand! 🇭🇰🇹🇭

thank you

咁泰國警察同軍隊係咪黃衫軍？

再retweet

推
milk tea alliance要出動啦！！！

英文version短片文宣

多啲人關注
#MilkTeaAlliance

聽晚行動

係咁retweet

之鋒
People should not be afraid of their governments.
Only governments should be afraid of their people.
(V for Vendetta)
#StandWithThailand #MilkTeaAliance

滑鼠娘娘

羅冠聰

唱榮光

雖然唱到中段走咗少少音，但都要關注泰國手足

被捕者名單至少有12人

#MilkTeaAlliance

蘋果：

pray for thailand

Stand with Thailand